Firstrade 買唔到股

唔關事

單純佢垃撚圾

仆街 轉會了

set限價都唔得

應該唔關事

你都係咁？

係咪唔過25000又t+2內trade太多？

Pattern Day Trader?

我依家都唔得

廢撚到

唔關事，margin account都係咁

佢買股票真係好窄
介面閪功能閪

多數啲人貪佢10k可以出張卡
點知改成25k
我話咁不如正經開個銀行戶口算啦

利申：唔撚買美股

diu
咩事
sell 就OK

即係你 GFS 太多次
而家唔比你用 unsettled cash 黎買
IB 都有類似 restriction

過25k
應唔開day trader時

我都唔得，不過巴打玩開day trade 喎

上星期TSLA坐唔隱出入幾次

保護用家 好事來

成個倉轉去cs好冇

估唔到sofi 轉過黎又係咁

好似期權先會係咁，正股我一日出入十幾次都無㠻

cash account day trade

pattern day trader係孖展戶口先有
你果個係買完股票未過T+2 settle就sell左
所有sell左既金額淨係T+2之後先可以買貨

整緊牛牛轉過去 好似好多問題咁

一堆人連個投資戶口有咩限制都未 check清楚，走去學人炒股

ft有無得睇幾多係未settle既錢？

有，中間果度掃一下就見到已交割資金

入夠25k無事

我之前都試過 問咗ft

可以參考下條link

現金ac過25k都唔得架，要融資ac

完全無問題

good faith violation 你未T+2 就買
你一係轉margin

你是咪即日買賣太多?

我無開呀 無咁多錢
不過主要佢係要你用 已交割資金 做交易

唔識用就話ft多問題

so far 用左咁耐 已交割資金 都好似係0

樓上仲要話自己唔撚買美股但又要加把口係咁踩先on9

冇比ft出左90日ban咩

一係你可以fb到問下佢哋，不過會覆得有d慢

想問下

即係 IB 同 FT
都唔可以一日瘋狂買賣 daytrade ?

咁有冇咩證券行得？

頭先用apps都係咁
但同一個order 用電腦網頁版就冇問題

利申：唔夠25k , 冇day trade